有冇巴打試過比人抄完牌 又收唔到信

通常我比人抄完牌就等佢寄信嚟我先交錢
點知今手冇啦啦法院就寄信嚟話我冇交錢 依家要交成千蚊
有冇巴打有類似經驗？

收到告票就交左佢啦

次次抄牌都等信先交錢

張告票過左幾耐先？

新牌仔？上庭同官講收唔到咪可交番原價囉

我試過，最後調查係運輸處入錯地址

不如等第二封信先搞啦
乞衣

怒屌連登乞衣 呢到無人係你巴打

手揸告票都唔交係咩心態

試過抄完牌唔告我, 自始收到信先交